E51 手機播歌

又係我幫屋企架E51問嘢
想問下可唔可能喺車用kkbox播歌？

有冇aux

插喺邊個位？

問緊你架車有無位插aux線

好似冇
如果冇，係咪即係唔洗諗

可以買個野連電話藍芽再轉落收音機到播

搵下手枕箱入邊

我搵過好似真係冇aux插，其實E51係咪真係冇aux，但係我見佢有個掣係TV/AUX